人生冇吃過KFC蜜糖雞同冇出過世有咩分別?

^^